等左唔知幾多年,豪華天水圍終於實體模型化

我以為猿仔你整左個天水圍城市模型出黎，仲諗住睇下幾豪華
你唔好晒泥膠啦，佢地冇得循環再用，比你咁晒法，好唔環保

下集粉俠傳就係你死期

唔記得睇人名入黎..

猿仔啲垃圾角色都唔係七瀨武對手
我真係未撚驚過

反正你死完好快又復活番架啦

btw 書架啲書幾錢本

標題打錯咗?
應該係"等左唔知幾多年,袁偉德終於實體模型化"